V pokoje jsou tři lídi. Tatinek sidí a čte knihu, maminka spí a jejich dcerá se divá na televizi. V pokoje také vidím hezke foto nebo obraz, který visí na stěně, moderní lampu na stropě, okno se svetlým sluncem, hezké květiny a magnitofon.
